原來真係有人仲係覺得警察執法是對的

2019-10-8都唔醒嘅人，嗰條板藍根已經根深柢固，電刑都唔會再醒，由佢啦。

皇帝永遠是對的
君要臣死
下句大家都知
中國幾千年奴隸文化真係唔講得笑

我鬧佢藍筋
佢鬧我黃盲
呢三個月都係咁對鬧

佢係咪講緊自己就係個畜生

好多無腦師奶阿叔都係咁諗，佢地本身已經無腦，仲要俾tbb、白粉報、五毛假新聞洗腦，對住呢班人真係無乜辦法

大把人都係咁
只係我地同溫層
不過去到呢一刻都冇可能改變到對方諗法架喇